Tutorial feito do site codeofaninja - tutorial disponivel em https://www.codeofaninja.com/2017/02/create-simple-rest-api-in-php.html

Para fazer funcionar: dar um "php server: serve project" em um arquivo de output (como product/read.php ou algo parecido)

Testes feitos em postman